有冇人帶得眼鏡多，隻眼變得冇神。

我好細個就帶眼鏡，帶咗差唔多10年。
依家隻眼變到勁冇神，好似聚焦唔到咁。
隻眼睇落去好似發緊夢
有冇人都試過係咁，帶con可以改善？

有無諗過係你自己生得柒咋

柒不可耐

好多俊男美女都每天戴眼鏡

冇

有無神同有無戴開眼鏡係無關係

有無諗過係打得丁多

大把靚仔靚女平時頹look都係戴眼鏡架啦
係出街見人先戴con
Your face your fate

我無論戴眼鏡定con 我女朋友都話我好似未瞓醒咁

普通眼鏡塊鏡太細，隻眼唔使擘到平時咁大都睇到曬，久而久之就懶得擘咁大
9up

亞洲人輪廓唔似白人咁深，眼鏡會令五官更唔突出
如果除咗眼鏡反而更柒 就好明顯係樣嘅問題

帶con唔會精神啲？

自己生得7玩賴地硬

個人經驗：如果眼睛係因為深近視度數而睇落細咗，除眼鏡嘅話眼睛會「變大」而有神
但係如果你係三角形眼睛加眼角向下，咁就冇得救。
呢一點同單雙眼皮冇關